望女仔個波其實會唔會發覺到

假設講緊野
望左下 佢會唔會知

望左好多下會唔會覺

其實望到

坐巴士我坐靚女隔離
不時轉個頭望佢樣同波，望多幾望佢KIU埋雙腳夾住個閪

一定會，同埋之後會避你

梗係會
女仔好留意呢啲嘢

實知

覺，利申男同事周圍唱我成日望佢對波

濕哂

係咪呀

我覺得佢提防我多D

大膽D, 望吓對波唔犯法嘅

除非佢同狗有關係啦, 咁就即刻變強姦未遂lu

試過好多年前返pt，有個姐姐係帶我做嘢，有次出去個場佢嚟搵我咁企喺度傾下計
我忍唔住望佢對波望得太多次，我feel到佢知道

無計，真係有d大

真係忍唔撚住望
特別係低胸

會

梗係會

會 其實佢對波有對眼👀 會望到你

會

其實望一兩下咪算
香港好多中佬係咁望 望到實 冇禮貌

前兩日影底條視姦中撚

其實有時係街都見到啲仔望女望到好明顯
可能真係當局者迷

唔鍾意咪屌鳩佢囉 影張相把撚？

用眼神屌左佢

Sor 真係控制唔到

有時傾傾下計
望緊對眼
望望下就望左對波度
點解會咁

你中唔中意佢呀 媾左去啦

我同女性傾計通常都係望佢對眼幾秒，跟住望去第二度，但一定唔會掃落去望，唔係唔想，係唔夠膽

你都on撚鳩

擺明會發覺啦

點會唔知
大波都預咗有人望

其實女仔係一定知，佢冇話你即係你嘅感覺唔係好核突，如果佢即刻西口西面即係你好樣衰好核突。
但係都唔好幻想太多佢會好enjoy，其實係唔會。

斬左對波去囉
好似古代人咁紥實佢 味無人望

點會唔知，女人有第六感

咁大波預左比人望架啦
如果喺台灣直頭姦鳩左你再返香港無仇報

咁你即刻望佢對腳
睇下佢有咩反應嘛

會 好明顯

俾你望唔出聲都仲咁撚惡
接受唔到其實人哋唔係好enjoy？

一定知 但你唔望得誇張既會扮唔知

有望

之後佢都係一路KEEP住夾腳姿勢聽歌

因為我坐出面封左佢路，所以到尾站我都主動起身走人

費事做得太痴漢

𥄫靚女真係好開心

波又唔得腳又唔得
望住你塊面又閪
係咪要人合埋眼

試過昅frd
俾個frd feel到望住我
即刻扮冇野望第到

笑咗
係唔係嗰啲大陸假和尚，突然間諗起也篇唔知大陸定台灣嘅網友分享，話出嚟搵炮友點知原來對方係和尚，一路扑嘢一路唸色即是空空即是色

吹呀

kiu埋對腳係signal黎
9成係濕撚晒同想要
下次遇到呢d情況識做啦

影咪影囉 香港有肖像權呀？

係咪得我一個放空果陣個視線就會喺對波到我都唔想 要個腦提自己控制視線先唔會出事

覺得你想陰我，屌你老母

你去整容做gym囉
夠靚仔大隻既 望多幾眼都問題唔大

你係柒頭緊係咩都唔得啦

就算女仔平胸都會忍唔住望下點解咁平

肯定知

利申：巴 平時比人問對肥仔波都feel到

人類無意識的身體語言，洩露出的想法往往比言語更多和更真，不過對偽裝高手來說，掩飾表情和眼神並非難事。英國有心理學家發掘了令一個看穿人心的途徑：腳，特別是女士與異性相處時，若想知道她對對方可有意思，最好留意她雙腿的姿勢。
約會中女性更易看穿

曼徹斯特大學心理科學學院的貝蒂教授，翻查過過去數十年來有關腳的心理研究報告，發現很多人都知道自己的表情和雙手動作會洩露情緒，卻不知道原來雙腳也會出賣他們，有時甚至連自己的腳不自覺動了也未發現，特別是約會中的女性，更易被看穿。

貝蒂教授說，如果一名女性在約會時，雙腳伸往對方的方向，而且兩腿打開，意味着她對眼前人頗有好感。若她將雙腿靠向自己或翹起腳，則代表她不喜歡對方。但這套觀察方法對男士卻不管用。另外，女性亦會以男性腳上所穿的鞋來評估對方，包括鞋的款式、清潔度和價錢等。

觀察雙腳亦可以大約了解對方的性格，外向和自視甚高的人，雙腳動作較少，害羞的人雙腿反而動個不停。如果一個人的腳完全靜止不動的話，就有需要注意他說話的內容，因為這通常代表他正在說謊。
腳的密碼

女士將腿伸向追求者

意思：她受他吸引

女士將雙腿翹起來，或靠向自己

意思：她對對方不感興趣

雙腿完全靜止不動

意思：正在說謊

男士在首次會面中不斷用腳踏地

意思：他很緊張

女士在首次會面中雙腿靜止不動

意思：她很緊張

女士在會面期間突然用腳踏地

意思：她開始緊張，用腳部動作來分心

夠靚仔大隻就唔係望咁簡單

就算自己女朋友，都會忍唔住不停望，再用透視眼諗返佢無著衫果陣係點

仆街到你
咁樣陰我

想我俾人拉

男人都一樣咁仆街

信自己最好！！

哈哈哈又係喎 我係絲都會望

如果靚仔望會點

條女呢？
條女都睇唔到，有機會佢睇緊錶喎

有陣時唔係專登望，但對眼好自然地會望落對波到

有次唔小心對眼掃一下
點知畀個女仔見到
之後睥住我睥到落車

對唔住呀，我無心架

之前火車望條女對腳，佢知道都由得我望

會即刻扮傻仔

望完扮睇錶

絲打平時係咪鍾意行尼姑風

你望佢唔係做咗心理準備佢會知 你先望㗎咩

100%會

睇緊錶又點 我鍾意影佢po上黎洗唔洗寫篇論文同你解釋
我係睇佢唔順眼你吹撚漲

以前係外國會視姦d 鬼妹著party 杉對波
試過比佢地屌番轉頭 但我扮唔識英文 唔理算
著得出對波 就預左比人睇 岩唔岩？

我會
有時聽緊人講野我都唔會望住條友
個視線永遠斜向下
大概胸果個位

我都唔想
就算d女普通樣又冇波
唔知點解有陣時會望左對波度
係咪有黑洞

人地都係用眼睇啫
你影埋人地post上網
究竟邊個變態d?

係本能！

屌

成日望女朋友D朋友仲諗緊會唔會佢地發現

入到黎先知原來好多都知扮唔知

樣又冇得個背脊 何來變態
條中佬一路行 一路停下停下咁擰轉身望人對奶奶

唔會enjoy，最多冇反感。

話會嗰啲係咪冇技巧咁望到實一實
利申 成日望女仔frd,唔覺佢哋有發覺

通常frd既一見到會直接望下讚今日著得幾正
好睇就好睇架啦
鬼鬼鼠鼠掃下掃下d女仲唔鐘意

你老豆行出街 都預左比人屌 岩唔岩？

如果你eye level同佢對波差唔多高度的話應該唔會覺

視姦

其實呢個問題好迷幻
女仔覺得你有望 但佢一般都唔會求證 可能係自作多情
除非好明顯

好彩(?)我啲frd冇波

形容下佢件衫係點樣

你哋四目交投咁講嘢
你望住佢對眼佢望住你對眼
你對眼突然掃落去
佢有可能唔知咩？

點會唔知
比人偷望左咁耐
好難會發現唔到

但係真係好自然咁望左落去

Friday night 老蘭鬼妹果d囉
對波show曬出黎比人渣

點會唔知

直接望 唔怕俾佢知

一定知，胸大既警覺性更加高
不過正常迎面望一望問題不大，見好多中佬係會特登行快過女仔再擰轉望真係好撚低級

講咁撚耐原來係講腿張開

手足講得好

未落過老蘭

人哋可能望下餐廳menu 或者睇吓餐廳裝修姐

望同昅樓主識唔識分

認真問真絲

如果對波/腳比人望既話會唔會心裡暗爽

你大波咪望下 再嘈屌埋你個西丫喇

佢攞個C眼視姦你?

如果係傾緊計緊係會發覺。但我就只要望我唔好望得太猥瑣、望太耐嘅話我都冇乜野，唔好太明顯咁望實

慘 吾怪得之前個女同學避我

吾你老母

一定會
如果你唔靚仔
會覺得好offensive

其實一定覺
依家呢啲天氣 或者係office 啲有冷氣地方
如果覺你望佢
啲女一定會拉一拉件外套

我成日望腳

你巳經成個痴漢樣

成個post都冇圖

講得啱

唔好出街 咪無人望
咁就叫惡

你插盲自己對眼咪唔使唔覺意望到人囉

我會諗佢係偽娘定女仔

望一 兩眼唔覺
冇人叫你望死佢

實知，但我一定照望
咁靚對波係前面唔通唔睇？

係我面前嘅靚嘢我都有望嘅權利
又唔係犯法裝

唔好話望佢個胸
佢眉中有粒暗瘡 你望 佢都會發現 眼球運動 好明顯

調返轉 望男仔碌鳩其實會唔會發覺到

其實睇波最重要係保持距離
你太近對方 凝視住人地個胸
尤其係搭地鐵果陣
或者響office/學校
佢一定知
而且你咁近 反而係睇唔清楚個波形

抽離少少 保持距離
你就可以輕輕鬆鬆扮哂不經意咁望
佢見你咁遠 就會放下介心
而且成個波形映入眼簾
咁先正

有時d女同事要行埋黎講嘢，通常都係我坐低佢哋企係度既視角，有時佢哋仲會稍微污低身少少變左我正常望過去佢度就係直接正視佢哋個胸有時唔望由自可，一望就係停幾秒

咁有d突登show會唔會enjoy

性暗示嚟

一定會知道

有陣時，根本唔想望
條路窄，驚撞埋去，然後佢就以為我想乜佢咁

夜晚係條街到，咁岩行埋同一條路，佢走前面我走後面
然後又以為我想乜佢咁

咪撚出街啦on9

坐隔離特登擰頭去望咁猥瑣
你話坐對面望下都話姐
特登擰頭望勁唔自然
幻想下都覺得得人驚

下次你帶埋鍵盤出街啦

望一眼無乜嘢
係啲阿叔先變態
露少少腰又望 心口低少少又望
仲要目及到實一實

搭車望住街外既女

咩叫尼姑風

望咪望 天性黎
不過真係除比你睇之後十個有十個個波型都唔會靚

由頭到尾都望住佢個波講野咪唔覺

有時明明只係望實個女人對眼
個女人又會拉起件衫遮實個胸
搞到好似我好變態咁反而仲尷尬

試過望到比個女仔fd 問我: 有無咁好望呀咸濕仔

咁撚惡 驚左

以前試過望朋友
然後俾佢寸：望有乜嘢用，夠疆揸落來吖嘛！

同埋經常會扮癡漢望實女朋友
然後俾佢屌

首先望左隻眼先 佢唔係同你對望先望落個胸到

望腳

呢個數學題

知，佢暗地裏開心添

有次有個有d肉地既舊女同事著件白tee
雖然我都望左兩下
但企我隔離個肥仔眼球望到直頭向下
望到我仲以為條女塊面生左係心口到

答佢，寫左係dna入面

其實好多嘢有少少同理心就諗到

唔好幻想太多

咪大大力揸落去完佢心願

你的樣子如何....

靚仔望：暗爽甚至同班姊妹認叻

毒撚望：仆街死毒撚，再望就告你強姦

其實睇下都正常，但有個呀叔對眼就好似裝咗導向咁昅實啲波，自已有老婆有個女啦，勁無禮貌，賤

宜家啲尼姑個波咁大嘅

#20 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

可能就係扮唔知

一定知 你穩條友叫佢
望住你講嘢再望下你個胸
用條女第一身視角去感覺下

我會直接同條女講
你今日好靚
之後慢慢全身睇
條女開心又可公然慢慢睇
男人可風流不可下流
女仔俾人望係好敏感架
女人點解要化妝著新衫
都係想俾人睇姐

啲女有對大奶就預咗男人會係咁𥄫

這是不對的

其實有時我係單純望件衫見個logo得意
或者寫左堆字……

除非好似呢條契弟咁，就可能有一半機會發覺唔到

香港女仔都冇波
望乜

只係睇波，令女仔反感，拉遠小小距離用藝術眼光人再身掃一眼，表現出欣賞藝術品的眼神，女仔會好開心

望fd先正
比人發現可以笑笑口

點樣望先有禮貌？
佢生得個樣無禮貌姐

又要show又唔比人望你玩撚哂啦

有冇絲都覺得印度同南亞人望女仔胸係望得好明顯

我睇左d咩

鐘意望腳

最後做左我條女啦
兩個人出街著到咁露, 唔係比我睇比邊個睇

其實會知，但多數會扮唔知

睇黎個個連登c打都瘦底大波
好心你地就唔好咁多幻想啦

你望佢對奶 通常即刻搵件嬲包撚住 不如你揸撚住對波好過啦

唔鐘意咪着密啲囉 對眼生係人地到 你有野吸睛自然望多兩眼 大自然法則黎

會，女仔呢啲野好sensitive

死啦琴晚忍唔住係咁望
望咗好多吓
佢應該睇到哂

摺

平時出街都feel女仔望我個波 個樣好似我望女仔嘅時候

咁如果又大隻又靚仔又本身乖既人望會點

Ching 好靚仔吓喎 應該

其實可以試下問可唔可以揸下佢對波，啲女多數唔介意

下面成班痴線佬發爛渣

望一眼都算，有d誇張到企定定望對波，之後再擰轉頭繼續望

好似十世無望過波一樣

呢啲梗係要坐對面
隔離要專登另個頭

天性

試過大約咁嘅情況查左一下.

其實返小朋友多既工
佢地眼神仲明顯 以為miss唔知

人哋可能遲啲要考車，練定打鏡望燈擰頭

由腳望返上頭

連登以前有人咁講
橫掂都溝唔到女, 已經唔理, 起勢咁望

我就戒左起勢望喇, 望樣都係 0 點幾秒至一兩秒
波就係咁易掃一下
戒左之後反而多左女偷望我
利申: 外表成功脫毒, 把口未脫

點會望唔到
有時人地望一望你D頭髮 你都睇到啦

一陣又影相放上網批鬥死個男

純粹俾你望住唔自在周身唔舒服所以轉黎轉去咋
轉個pose諗住唔俾你望咁多, 點知你都係眼廿廿咁望住, 咪又轉, 轉黎轉去你條毒撚都望到實, 屌

佢地幾大先

對面同你講野, 人地望你個嘴你都見到啦
你估望到落波知唔知

女朋友個fd好大波
忍唔住唔望天性唉

其實應該知，但睇佢介唔介意俾你睇姐，your face your fate ?
但有時身高差問題，如果係正隔離望住個樣咁傾計，個視線必然路經該處，尤其是大波矮妹

me:你著到咁靚我唔望多d 驚你好蝕底, 依家幫你賺番夠本

佢笑到勁開心話我咁抵得諗, 辛苦哂

波又有得大膽望, 女又氹到笑, why not

你哋女會𥄫仔啲咩？

隔住條女睇朋友波

我出街好鍾意昅女仔對波，有時無意識都會auto lock 咁自動追蹤。我盡量唔會昅到咁明顯，唔會成個頭都跟住轉只係眼睛望一兩秒波就會望第二度。但有時昅完女仔對波再望返佢個樣時已發現佢同我對望緊，咁即係佢都發現我望緊佢對波，仆街，我都覺得女仔對呢方面好敏感。

同女仔面對面講野一定唔會望波，最多都係隻眼掃一掃唔會咁明顯。有時去女友屋企見到佢阿妹會真空著住件T shirt 都忍唔住成日偷望佢凸點，我諗佢都有發現我成日昅，依家諗起都有啲驚。

係 大家都識食飯通常條女會坐隔離
Fd坐對面

女仔比人𥄫會唔會覺得自豪？

女仔fd著左心口開得大果d衫 會話今日多左好多人望
我諗你唔係d阿伯咁望實 問題不大

要影住重睇先知佢有冇發現

On9都話好似model影相咁轉pose，仲轉得好密嗰種

我就黎 4 張野
以前一直都有 gup
反而最近戒左
自己外表改到點靚仔都好, 把口都係宅
gup 完又識唔到
又賺唔到錢
花多 d 時間諗點樣賺錢好過

圖呢屌

女人係咁
覺得你個樣唔掂, 離遠都會遮胸
巴打你執執個樣佢啦

唔好講絲 我巴都覺得佢哋望得勁撚明顯

認同
眼神都真係幾緊要

點會唔知, 通常到當冇事, 你試下叫個男既同你傾計, 得閒望下你對波睇下你覺唔覺?

你開po又唔見有圖

Who

Link?

我都試過 gup 女o既時候, 俾個女仔 gup 返落我個身度
我就諗: 今日係咪現左個肚腩仔出黎

睇咩人

Baywatch

正常後生仔 戴曬口罩呢

我覺得望女唔望波好唔尊重囉
但望一兩眼已經夠
不斷望又over 咗

好正常姐

靚仔=enjoy
樣衰=報狗

其實不論男女
比人𥄫/啤住點會feel唔到

成日望啲fd個波
但都重係勁fd

我通常直接叫埋個女仔fd一齊睇
試過行街個陣見到前面有白滑長腿
同佢講：你睇下，前面有白滑長腿
點知佢話：我都有啦
跟住我話：但係人地長D
跟住就俾人打

我有時同比較靚嘅女仔行商場已經感覺到不斷有人望佢，女仔自己點會唔知？

你個名

一定會 但唔可以愜

點只望, 迎面行埋黎仲會細細聲講嘩正呀

勁多阿叔係咁
前世未見過女咁

唔關事, 話知你肥瘦靚女醜女大媽TOMBOY到會望.
男人天性黎.

我都試過，佢不停玩腳玩鞋

如果你忍到唔望
可能會俾你溝到

憑乜嘢係要女仔著密d?

就算真係著低胸都唔代表應該要畀人𥄫囉
好啦 我退一步當著低胸真係自己抵死喇 唔著呢d衫啦 著頹T好唔好？咪又係有人𥄫 係咪未撚見過女人啊？ 定要夏天廿幾度都著樽領先啱？ 駛唔駛好似古代人咁著？

真係想問句你印度黎㗎？
你咁講同d女著得少衫畀人老強係抵死有咩分別？

女仔想有靚仔望
望得多又唔好
無人望又唔好
最好係搵啱個平衡, 識到啱自己o既男仔
係咪咁樣

嗰粒係咪釘？

岩岩識嘅話靚仔都唔望得對波
除非對你有好感同flirt緊

但女人真係似貓
有時會俾人摸
但摸多幾下又會嬲
好難捉摸

之後有冇行動

佢玩緊嗰陣有冇望下你咁

屌啦，唔好破壞我嘅幻想

去到完全無人望妳
妳又會想有少少人望下

但俾人誇張望o個種感覺我明
我脫毒之後有一次
o係公園出便個垃圾桶隔離食煙
行過有個四眼阿叔突然拉低眼鏡驚奇地望左我一眼
心諗使唔使咁誇張.....

不了，有老婆有仔
唔好咁多幻想喇

帶黑超望嘛，細個時亞爸去沙灘係咁教

有呢種老豆又幾好

Alexandra 企喺你面前都唔望對波就對佢唔住啦

會，上星期約中學同學食飯，有個fd 不嬲大波開，果日佢著貼身左d， 有條仔直頭係對住佢對波講野

希望動物台巴打可以有啲自制能力

一兩眼應該唔覺
長望緊係知

唔望嘅話可能佢會以為你係gay

女仔又會唔會望女仔既波

發覺咪發覺 唔撚望得架

動物台啲動物係冇自制能力㗎

利申：動物台巴打

所以你見啲救生員個個都有副

佢最尾果句加埋個腦魔真係忍唔住笑出聲

我發現個人越大就越麻甩
係女都會望一望對波先

睇波師

人越大，越發覺大波稀有

唔俾人影得咪撚出街啦on9

錯在你係asian

我發現我望親啲女仔，佢地都會望番我，跟住大家就對視，有冇啲滴水不漏既望女方法

女人講嘢嗰陣鍾意望住對方眼睛
如果單對單講嘢一定發覺

呢單又好難怪人哋會望...谷到咁

小學
直接同對波講嘢
唔係望miss塊臉
算啦我小學都試過咁，雖然我係女，以前細個都會好奇望好耐

夾腳自慰

想知眼神算唔算構成性騷擾一種

試過分神忍唔住望個女同事
個女同事反應好快即刻遮
但佢好似係對我有意思的

以前返part time同個女同事講揸你呀啦
（佢極大波 佢仲要成日着小背心，一烏低身個下成班男同事都忍唔住𥄫）
佢話你咪揸lo
之後揸完佢笑到傻同輕力打
係咪代表可食用

望返你係好事黎
我經歷過外表變差再變返好, 我明
差o個陣無人會望返你
所以知道自己改善返個外表都幾開心
有種失而復得o既感覺

你男同事一定好正

利申 紅巴

Ching陽委？ 咁都唔食

會
你唔好以為快速望一眼唔覺
係一定會知道
之後就會幫你話哂俾所有女仔知
你係靚仔就話姐，樣衰既話咁就玩完

啲緊身衫啊屌你

我反而好鐘意留意啲女仔戴bra戴得啱唔啱
有啲唧晒肉出嚟好核突
利申絲

個時有女朋友 佢都有男朋友
同又唔肯定佢純玩得定點
衰左之後唔使返工

嘩屌
嗰陣仲唔即刻上房？
好撚仁

十年前啱啱升u,識左個同班既女仔身材唔錯，有一次一齊等lift,忍唔住瘋狂望佢對波，之後大家各有各走
隔左一陣佢sms我「你望到我好尷尬。。」我即刻柒到想自殺
但最攪笑係佢之後做左我女朋友

雖然最尾都散左，但見到呢個post就諗番起呢單野

same

呢個故事好熟

人地可能睇左巴土阿叔對住中學生打飛機，驚你驚到kiu 埋隻腳

做咗女朋友有冇唔隔住衫望到佢好尷尬

女仔會望男仔褲浪位

到最後咪又係你的樣子如何

香港多左好多有波路嘅女喎

淫僧

同個著得低胸啲嘅fd行街已經見到好多仔望佢
點會唔知

你一定好樣衰

成日視姦女仔
對唔住

都食硬 駛乜咁心急
比較enjoy flirt既時間

你樣衰 即刻拉返高件衫，拉埋件外衣，露腰就拉返條褲

你靚仔，任你睇

完

萬有引力

真係會咁??
我經常都任睇
係我帶口罩靚仔定係D女仔冇發現

平會唔會察覺俾人望緊

真,一望D女,D女成日拉高件衫

合埋眼都feel到望緊

唔小心射左落對腳到知唔知?

比人𥄫住一段時間都會知嘅。但如果比人知道咗即刻望第二處就好明顯咁話比人聽你𥄫緊嘢！
有時有靚女𥄫時而佢望過嚟時，我會改變focus 去原本視線嘅後面，或者冇焦點。唔好咁肉酸！
我冇𥄫嘢，我做乜惗嘢！

唔望就唔比面

點會唔知，如果有個gay望實你對波你估你知唔知

有D會唔介意,仲烏低身特登俾你睇.

之前火車望條仔對腳，佢知道都由得我望

毒撚發現
睇少D AV 唔好當AV係現實
照你咁講 女人係唔係要著到好似Islam咁?

柒到返屋企睇av算啦

會好覺
除非佢冇望住你個方向

巴打 條女食得啦喎

你係米睇太多AV上腦？幾廿歲人唔好有咁多幻想啦，青頭仔。

瞓撚醒未? 真係唔撚會囉

NTR情節

有時細波都不奇然望實左

心諗點解可以咁細咁得意

你的樣子如何....

靚仔望：可能自己搞錯多心啫(但一定唔撚會暗爽)

毒撚望：仆街死毒撚，再望就告你強姦

有時星期日行過公園
會見到有南亞仔企響度喪𥄫啲賓妹

巴打一定好靚仔

呢個我認真睇過 望完之後覺得好神奇

老師教同人講野要望住人對眼呀嘛, 禮貌黎

唔會
會好唔舒服

認真唔會想有

試過有個啊叔望到係我啤住佢 佢都唔知
有啲誇張望係真係會忍唔住開聲屌鳩佢問佢望撚夠未 d啊叔仲駁話:幾時有望你, 以為自己邊個嗰d
好撚厚顏無恥

之前搭巴士坐喺個低胸大波妺對面，對波係大到架巴士行都會震嗰隻，咁我就梗係間唔中偷望下，我諗佢都feel到我𥄫佢但佢又冇乜嘢
中途佢拎支水出黎飲，唔小心倒左啲落胸前，咁佢就用手勃水，見到佢個胸一路勃一路波動，全程車扯爆

正常出街點會想有人無啦啦眼定定咁望你

你好大波？

佢夠膽睥你你咪光明正大望尻返佢，睇下邊個行開先

其實係而家好多假和尚

尤其係白色衫

好彩我係巴
d 人望我都未試過猥瑣樣
男人猥瑣樣望我, 我諗我真係驚

真係
莫講話望波
揸住車望街上面啲女
啲女都會望番我
痴線架，隔咁遠都feel到既點解

就算著得密實，都會有人望，所以有冇諗過係男仔定力唔夠

女人胸部係天生控制唔到，但對眼係控制到，點解要講到係大自然法則

我意思係你果句咩想少少人望下
其實唔會

如果著得好靚好用心打扮
你都只會想你在意既人望到留意到讚你

Link???

會 會feel到
我係女都成日望啲女對波
俾人發現唔尷 欣賞緊佢對波

我會𥄫樣
如果手有返咁上下肌肉同青筋 會望埋手

如果佢望住你都會feel到

你唔會唔代表其他女唔會

14頁都冇呢條片

可能巴打你係白淨/靚仔/大隻/靚車, 中左其中一樣或以上
只要你有 d 野夠突出........
女人 d 視力係勁到無人有

我坐巴士上層望落行人路, d 女人都會閃開塊面/撥頭髮/同 fd 傾計笑得好開心
後生女女到姨姨都係咁

毒撚係咁

有無巴打中過伏，迎面而黎嘅女突然係你近嘅範圍禁(遮)胸，即使視線係望緊遠，但都不自覺咁focus係身邊嘅郁動，望一望佢隻手，然後俾條女用眼神話望夠我個胸未呀死變態

而且極大多數都係平過iPad 、著樽領衫、醜/中/老女，總之係唔會轉個眼球去望嘅女，咁樣食隻大死貓

因為佢地已經諗緊幾時有機會捉你入後巷強姦

或者係純粹急尿呢急尿都會kiu腳kiu到實一實

中學時有女性好朋友好大波，以前約出嚟食飯成日會偷望

我估佢應該知我望佢

平過ipad但係又著低胸
又要係咁用手噤住個衣領位
on99

佢對你有好感先笑 冇好感就屌柒左你

示範:

有d大定有d大

一下都望到？講笑咩
我同女同事講野 有時佢叫我我一望過去
通常不自覺望左胸個位 然後即刻望返佢對眼唔會覺掛

即係本身佢張開個閪?

其實都係睇樣啫，你生得靚仔俾你望2眼又有咩所謂
如果係咸濕猥瑣阿叔咁樣，望一眼都想插盲佢

其他男仔無辦法知道自己會唔會成為 "你在意o既人"
成世人流流長, 妳自己都未必會好肯定

妳著得靚就預左會有人望
一係去到個場合先至換衫, 妳又會嫌麻煩

諗起我們這一家有集就係講呢樣野
話你望人個胸同望人碌鳩其實都好明顯

望個波梗覺

望一對就唔覺

我們這一家有啲咁既內容既咩...

試下渣你條女阿妹對波 睇下佢會唔會同家姐講

我女朋友第一次同我做愛果時靜靜雞係我耳邊講

岩岩識你果時，我知道你成日上堂偷望我隻腳

你地講開又好似真係
著大圓領衫o既女仔
平胸o既遮胸密度好似仲高過大波
真心唔明

其實女仔比人老強唔係抵死係咩

點先望得叫有禮貌
點望你都唔鍾意架啦

Push

係囉 我都想知如果傾傾下掃一掃落去會唔會發現
無理由你眼對我眼係咁啤住傾偈

咁啲女望你下面你會唔會發覺到

隔離個變態佬係咁望望望
都係收返埋個閪先

通常我望一兩眼之後會睇附近男人啲眼神

咪係，望盲區姐

屌佢老母
之前有個auntie級著得幾暴露
側面傾計既時候望左望
真係有拉到

一定知
望到實真係想死

性暗示

咁比著有件成個如花咁既女眼甘甘望著你你都想掉頭走啦啊嘛

屌我都試過
有意識果陣識得回避下視線
有次同fd係條街呆等 個人放空左 對眼自動瞄左落對波到我都唔想
回一回神先知對眼𥄫緊佢 拿拿聲望第到
好尷尬

又一條豬西當自己女神

係囉
梗係係佢唔正面望住你果陣先望啦

最過分係同對情侶迎面行過
個男仔望到擰轉身
咁佢女朋友咩反應我就唔知了

個眼望下啲好明顯

有冇絲解答下
係咪應該讚完明目張膽望？唔好鬼鼠望

我諗起ex個妹都好正

如果比較熟既朋友望實呢

隻眼不由自主地吸左落個胸到，好尷尬

擰歪塊面/擰轉成個人其中一種解釋
係妳太過吸引, 佢唔敢望
我以前未練膽就係咁樣......

著低胸衫就正

你真係牛咁眼望到實個fd?
望到佢講出聲都有

跟住佢會 翹埋雙手。就離遠望都一樣。

認真答
靚仔咪會

毒撚呢?

如果係廿歲碧咸望就唔會得人驚 毒撚望先會得人驚

我同佢講：望清楚點解人哋凸起你咁平
然後受咗兩拳

依家帶口罩得隻眼仲易發覺

覺 但唔係望到實或者用好令人不安嘅眼神望多數都無乜反感

你果陣點望
無下文？佢有冇反感

又唔係我想樣衰

咁大又真係唔怪得你

多咗啦

港女實知
本身都自我感覺良好以為係男人都會望

屈我非禮咁點好

係女仔角度睇緊係睇到隻眼係咁描落去

冇下文
知我玩嘢
冇反感

d中坑真係望撚到實 望到個頭都跟住扭

依家戴口罩 見到高大衣著好睇就會昅

可能佢就係條廢中

有d著到玲瓏浮突 好難唔望 我覺得對方feel到

會kai先

本能反應

知仲好
啤到佢怕

如果樣唔差咪昅下身型（胸肌）同埋睇下大唔大袋

無咩特別feel 你唔係眼咁咁望住嘅話都由得你

試過著bikini去沙灘，比個靚仔肌肉仔仔望足全程，爽到

又係黃子華

唔知點解睇到扯左

有, 但唔靚LAW

睇女專家

防人之心不可無啦

ching執執儀表

有無諗過望女人胸部都係天性黎? 控制唔到

你在意既人咪即係你同男朋友食飯
你男朋友咪你在意既人
街邊個阿叔咪唔係囉
點樣唔肯定呀

會呀好覺架

下但係我好樣衰喎

我男既都大波過佢有咩好望

平既?

留名

會，其實好明顯下
但如果喺條街度掃一掃，一般女仔都好少發現，因為女仔出街唔會周圍望實啲仔好多時都係身邊男士講番比我聽先知，可能男人最了解男人啦

我嘅意思係我同佢已經擦身而過
佢再擰過黎望

快步行走

係咪我唔正常 我真係好少望人個波 我第一眼係睇樣 之後係腳

你外表點樣由差變好，由邊度落手

緊係feel到
扮唔知姐

試過有次等緊野食同frd女s，兩條女行到勁遠之後突然間回頭同我對望見住我緊佢勁尷

往事只能回味

其實睇咗個post咁耐覺得啲女係feel唔到但係話會feel到嚟嚇鳩你班鹹濕仔，等你地唔好再成日望

妳要無人望妳
去到之前可以整到披頭散髮, 成個癲婆咁
加多件阿叔外套
包保無人望

一係著得靚就直接出尖沙咀銅鑼灣o個 d
我男人老狗去深水埗食野, 行過餐廳 d 阿叔都會眼甘甘望住我
其他地區又無架喎

............一係就叫男朋友買車

咁你試下叫個fd同你傾計果時耐唔中𥄫下你條J睇你feel唔feel到囉

你up乜9

無錯，仲用大脾夾我

嗰下岩岩射完都可以即扯

你一開始講話女仔完全冇人望就會想有人望
我話唔會
就算著得靚都只會在意某啲人（例如男朋友）留唔留意到
街邊啲人覺唔覺靚關我鬼事咩
而唔係話完全唔想俾街既人望
只係唔會特別想

你就講埋啲咩披頭散髮、去到先換衫
九唔搭八

咪就係咁樣confirm係咪有好感
屌柒咪算囉, 男人面皮係要厚d

光明正大鴿女對波啦
控個頭埋去鴿都唔怕

死啦 原來望波係咁明顯 我重係女就望不過有時候d女人烏低身你又好難唔望

以前會行行下街偷望條女個波 跟住佢發現就會係我耳邊細細聲講 「你做咩呀～？」

嗰位差咁遠，同埋外觀上擺明波明顯好多

戴哂口罩遮住個樣就冇人知你樣衰？

屌原來我係好樣衰

一定知但唔講出黎姐

都好多假波

佢見到我望女人啲腳和波，會拖拖下手勁大力
然後用眼神嘲笑我唔好以為佢唔知

同佢一齊我一定盡量唔望女

女人直覺好準

真次次比佢斷正

連登仔又雙重標準 幾乎無人質疑樓主做咩影相咁濟又唔知係咪借刀 直到樓主話好似有片 中間段時間幾乎無人質疑樓主

九龍灣啲健身狗痴左線

下面我講其中一種可能

可能對女仔黎講, 你係後生/順眼/身型無咩問題/高大
而男仔 fd 又唔覺得你係靚仔

女仔又唔會話俾你知你順眼
點解
女仔俾人叫靚女之後, 會心雄
女仔係唔會想你心雄, 所以好多時未必會直接講
你要慢慢觀察下女途人同店員對你o既反應
確認下自己對女仔黎講係咩野水平

係 因為睇下隔離啲仔點望女其實好鬼有趣

條女對住你講野個陣，上面對眼同心口對一齊望住你，2邊都望下好正常姐

讚完就可以明目張膽望
我讚完你著得身光頸靚係咪可以問你攞錢

人地有得摸有得渣
你就睇下都比人屌

唔會，靚仔都唔會 只會覺得靚仔得黎但冇禮貌
毒撚就用眼神鬧返佢轉頭

你講乜對波係meau

應該都會，之後佢哋會拉埋件褸

妳頭先明明話
"想少少人望下
其實唔會"

而家又突然加一句 "唔係話完全唔想"
妳想點

你意思係女神先有人望
咁依個post就唔會存在啦 戇鳩

望樣
然後望波再望腳
輪住望都ok

其實女仔好感敏, 不過女仔本身都鐘意掃人地成身所以唔覺冒犯.

但你望幾耐望邊就一定知, 只係唔過火佢唔覺有問題.

如果係靚仔著得靚, 佢掃你既時間長左, 自然你掃佢時間長啲佢都覺正常.

唔關樣事
而係個動作勁唔自然
無啦啦坐係度你係咁擰過黎
會覺得佢可能係控制唔到自己/痴線佬

吸女教室

密啲你又知人地著得唔密
兩眼個中佬一路行一路轉身望你又知唔知

望個蘿，嘩好撚正成個大雞肶咁

我D女女fd好enjoy我望佢地對波

一定要鍵盤呀 手機得唔得呀

都唔係好多女仔望番我姐，但係有啲眼會望實你，對視到我尷尬

同你打撚死佢 d強姦犯好無

無收伏佢就真係,,,,

戴住口罩, 會發覺好多靚眼
有 d 女仔會笑得好靚咁望過黎
好可愛...........

望完之後又返去努力工作, 無咩好諗其實
都係乖乖地做返獨撚

你留返屋企打丁啦

搭單想問男仔𥄫女𥄫到R春袋係咪有咩意思..
前排遇過一個南亞佬咁樣 但又唔肯定

你想用佢對肥仔波幫你夾腸？

大波又好靚又好
都只係過眼雲煙.......

你由頭睇多次啦

通常呢種情況我會急急腳爬佢頭
或者特別行慢啲保持返50-100米距離

"我意思係你果句咩想少少人望下
其實唔會"
vs
"而唔係話完全唔想俾街既人望"

妳答左先啦

女人思維: 唔會 =/= 完全唔會
真係......

發覺又點 我通常望完啲女都好怕怕醜醜咁

對話短就話姐，
如果對話時間長啲，點做好？

有時攰到眼皮下垂 啲女都會以為你𥄫佢

有時真係忍唔住望
利申 gay

睇下識唔識
唔識既直接望
識既 望佢對眼先 望到佢冇望我再直接望

咁得意
頂 你個名哈哈哈哈

即係其實好似光頭咁，反光會望一眼咁
但你係無咩快感既係咪？
望男人d肌肉先有真快感, right?
真心好奇

頭先係講得誇張左 d
而家正常討論返

我未執個 look 之前, 咩野類型o既女士都唔會理我
執得普通, 就開始有女仔會理我
執得好, 就咩野類型o既女士都會理我

意思係妳無論如何都係執到有麻甩佬望妳先
然之後先到靚仔
認命吧

妳要只有妳想佢望妳o既人望妳
係超出現實能力範圍
我係妳o既話就唯有直接無視呢個選擇喇

...你理解能力真係
我唔會想有人望
但佢望我我控制到？因為佢望我我就要披頭散髮咁出街？
會唔會反智左啲

我只係提出唔會想有人特別注視我
你就講到去「咁你唔想人望咪著核突啲」
完全兩回事

身型 + 髮型 + 衣著 + 護膚
都不外乎係呢 d.....

正面佢行過黎我可能會望，但係如果佢係我面前烏低身，好明顯見到波罅個d我又唔會望，驚佢望返上黎見到我鴿佢，明明好想望但又要扮野望去第二度懶係唔做痴漢咁，最多斜視佢一眼就算

妳認為妳鬧完我, 就可以令班麻甩佬唔望妳?
係我又唔介意俾妳鬧啊

同你講野都嘥氣

梗係嘥氣啦
妳應該直接去屌鳩 d 望妳o既麻甩佬
加油

我唔係動物台

呢排訓練緊手動望眼

下次打咗飛機先出門口

梗係會
隔離嘅人都會見到你望

腦海回憶返啲畫面 原來對方知真係好柒

有d女仔會
有d女仔10下10下
直頭你掂到/撞到佢都唔係好覺

我有2個表妹都幾大波，一個表妹上次同佢地屋企人食飯，佢坐我對面，個陣時仲毒毒地。佢同我講野，可能個人放空左，我對眼一直係佢對眼同佢心口來回咁望，唔係特登望，唔知點解控制唔到咁，好彩同佢幾fd
另一個表妹上次黎我屋企，佢都幾有料到，仲要著低胸背心，可能當我係表哥冇咩所謂啦，但係我都唔好意思望佢，同佢講野完全唔敢對望，驚望錯野

求介紹

一個嫁左人啦，另一個唔靚架

樣其實好撚靚 但平過男人點搞....

佢會話有女人會望我，但我唔知

最癲係有次做完GYM走，我著綿褲，佢係地鐵無啦啦攬住我又細細聲係耳邊撩 我搞到我扯扯地

落車之後，佢話有個學生妹係地鐵入面係咁偷望我，但我唔知，佢就索性整硬我等佢有得睇無得食

佢試過癲癲地叫我同佢係房啪果時唔好鎖門等佢家姐偷睇

正常講野會望人對眼/塊面
條和尚係望住胸同我講野 仲要兩次都係咁

我已經好盡力望同事D眼，但對住D大波同事有時真係忍唔到

個難既程度就好似做野/上堂好眼訓果時，一鬆懈，隻眼就會合埋，但你又要夾硬打開佢咁

以前細個真係會十下十下唔理
又或者覺得人哋係唔小心姐
之後慢慢經歷越多其實啲人根本就係黎抽水嘅

要係佢過嚟抽水之前用眼神黎擊退佢

幾年前聽做酒店朋友講過有和尚去酒店叫雞

其實無人覺得長期望住個樣好怪咩

佢本事都想你望

又係子華

大波多水

走光得黎有無點先

同你既分別只係無透視眼果part

眼神對有心埋黎抽水既賤人係完全冇用架

如果好靚仔呢？

望到對波囉

係，男人既天性，好自然會望

我𥄫撚到個女仔朋友見親我都要’橋’住對手

我成日望人條J
啲人都會知
佢都會望吓自己條J
或者搵手遮住
所以肯定知

痴線一定死緊。假設佢阿妹冇所謂但我女友知道後我分分鐘死於爆袋分屍殺，揸落去呢啲自己FF黎J下好喇。

其實我成日上去女友屋企都見到佢阿妹真空凸點，女仔唔會mind 有其他男仔喺屋企時都仲真空㗎咩？攪到我成日忍唔住偷望

究竟係有啲咩驅使啲男人要掂一個陌生嘅女人而得到快感呢有冇巴打解答下

之前識到個男仔 佢唔想拍拖而且冇拍過拖既
但係話有時會抽下啲女仔friend嘅水都幾好係咩心態

覺得自己無料拍拖但係又想掂下女人
咁不如直接拍拖 但又唔想付出
睇個款都係想唔洗付出就得到啲野咁樣

因為dry得太耐 雖然無咁做但係明佢地諗乜
女呢家野你話有就有咩 唔係話合理化呢種行為 不過有時dry得耐無真軍打又真係會想抽下水

利申無咁做過 有性欲會返屋企打飛機

以前成日都用呢招
新識d女仔就係咁讚佢
有時讚下對鞋
有時讚下條裙
有時讚件衫靚
其實根本就唔理佢著乜
有次同個識左個幾日既大波妹出街
諗住讚下佢衫襯好靚
再光明正大咁𥄫佢
屌一時口快講錯左你今日對波襯得好靚

藍絲屌你老母

當你屋企人咪會

我女朋友家姐最初見我上去都會執下個look戴返bra同埋收埋啲掛緊底衫盤

依家都費時執 已經當我係屋企人 女朋友後尾同我講 佢以前一有男朋友 就會同佢家姐分享 但無一個會俾上屋企唯獨我係可以上到黎

唔關frd唔frd或者係唔係陌生事
正常男人見到靚同身材好既女仔想望下都好合理
手多既咪會想摸下
不過絕大部分人都唔會喺街咁做
因為犯法
對朋友抽水就算人地唔告你你都過意唔去啦
比其他朋友知道尷尬死

同埋𥄫出面d女同𥄫自己條女唔係同一樣野黎
永遠都係隔離飯香

玩定show腿？

後尾有冇食到

帶黑超

會近距離聞到女仔d香味

戴

英國研究

有時我望住啲女同事對眼講嘢，點解我會feel到佢地好唔舒服？

你條女咁玩得

咪係
唔怪得係街見d 佬望女望得咁狼死
真係當人唔知

女朋友叫我擰轉頭𥄫就多

你應該加埋坐飛機坐船都係咁

自從揸車返工之後就無得𥄫女

望D仔條J丶D仔都會感到啦

身體好誠實

收伏就唔會喇

我同佢拍拖嘅話日日鬧交都似
但大波係養眼嘅

靚仔係街望你個波都覺猥瑣啦

有啲女可能有裸露癖
鍾意喺公眾地方裸露
見過有特登着勁露背既衫
係商場書店近門口出出入入位睇書
等出面啲人行過會望到

南亞佬係好鍾意行行下路R春袋的，佢地唔覺得有問題，所以各位師兄同佢地握手真係要小心
利申 住南亞橫行地區 每日都見到R荔枝場景

係黑色background睇白色野係明顯啲嘅

[/member]

全中 諗番起自己好7

我巴嚟

如果有靚女望我條J我又唔會覺得佢猥瑣

蹺腳係佢想防備你既小動作。

正解

前面有條撚樣仲話翹腳係濕哂,仲叫我去馬
屌佢想陰我

而家啲女著到咁貼身
望你係俾面你

佢話有次我同佢係廳搞完，佢家姐瞓醒去廁所，佢之後入去見到個衫籃啲衫唔同咗，搵到條濕的底褲

佢就估一定有偷睇我叫佢咪玩啦

又一條毒撚當自己男神

如果撥頭髮就有機會有好感

離遠咁望

你肯定你真係望? 定係啤? 會唔會你有豆雞你唔知?

伸埋條脷出黎

不如分享下幾遠先分唔到係咪畀人望住對波

假設視力正常
你自己望下遠處o既人
去到望唔到佢眼核, 就大概等於佢望唔到你眼核

女仔fd：喂果條囡幾靚/幾好身材
我（miss左）：下邊度
（條囡走遠左得返遠遠地既背影）
女仔fd: 反應咁慢，走左啦

講起望J，我試過幾次放工行街俾師奶昅我鳩位，我第一時間係睇下自己有冇拉褲鏈或有冇整污糟，唔明條西褲有乜好望，我又唔係扯住咁撐起小帳幕去行路，但佢哋真係望得好明顯我先發覺。

家姐睇中你

一定唔係啦

係既話我條女會發現得到

會，點解啲人話大波係大對眼？因為波有視覺，可以睇到邊個望佢。

我發現撥頭髮有幾種可能
有好感係一種
第二種係你o個一刻 d 頭髮好撚亂
仲有其他

都要視乎環境係點既。

一係佢家姐唔係睇中你
一係就功力勁到你條女發現唔到
算, 你都係咪撚 FF 咁多
同條女好好相處啦

靚仔望佢出哂水

影背脊做乜,佢用背脊望你

叫佢含撚啦 唔撚望得咪撚出街

會
利申成日俾人望好唔舒服

我個行有條友
見人抽水又抽埋一份
點知人哋淨係俾鬼佬抽
上撚咗差館

所以只要唔係望得太過份都ok

如果望樣呢

我都有遇過

我試過同 ex 搭 lift, 有個阿叔好誇張咁 gup 我個 ex 對波
我同個 ex 講, 佢話"無喎"
明明就好誇張
巴打照鏡望下自己 gup 女個樣有幾誇張
自己肯定會知

如果樣唔差
咪昅下身型（胸肌）
同埋睇下大唔大袋

冇片 要唔要睇

巴打你好撚自信喎

把口好宅, 唔識傾計
互相望完咪又係走

望樣咪可能望下識唔識對方囉

直接問佢呀嘛

所以我鍾意𥄫腿
搭車搭lift dup低頭扮睇電話
可以偷偷看偷偷望

其實望住人對眼講嘢係件好有禮貌嘅事嚟
或者你咁諗 你望住佢哋對波講嘢佢會仲唔舒服

互望就有機
我平時返學咪每日都食十幾條女

係咪玩緊震蛋

屌啱啱先俾人望完

咁女仔波大 我地眼球自然被吸引都唔想既最多望一眼咪唔望

唔會覺得係因為你靚先望你咩？
如果見你靚望你樣 會唔會開心

佢都唔想，老母生出黎係咁大

佢個乳房好似場得一個，而已生響中間咁

我都有個 fd 講
以前讀書好受女仔歡迎
過左十幾年, 而家勁難識人
巴打你身在福中不知福呀

唔少人結婚都係讀緊書o既同學
出到黎做野, 唔計同事o既話
除非你另外有其他興趣
否則好少可有機會同一大班女仔相處幾年
而且人越大戒心越強
你有邊個同學有興趣, 就試下去馬
(但都要真係讀書, 屌......)

咁即係你都有擰轉頭望啦

題外話，如果咁望自己條女，有幾多人會屌個阿叔？

我冇靚過唔知

呢啲成日架啦
有一排我做補習社
啲miss烏低身睇到我厭

似個男影完上黎連登share多d喎

咁正，有得昅miss

但係fd嘅話 我對佢會多咗個tag 就係佢昅過我

碧咸點望都冇問題
仲會主動除埋俾佢睇
地盤佬望半眼都俾女鬧變態

試過見到對面有個大波妹，我望住佢對波搖晒頭唉～左聲，
佢睥住我問：「做咩望住我對波又唉😡」
我：「假既」
佢一野捉起我隻手揸落佢對波到，起勢咁卒，再問我係咪假嫁？
我話：「嗯🥰珍珠都冇咁珍」
心諗今日又成功偷揸到一個大波妹了😍

將心比已 有索女望你你都會開心啦
豬扒不了

呢排唔知是咪帶左口罩個樣順眼啲
日日喺街同靚女對望

好心你d豬閪就ff少陣...佢張圖得個背脊咩尻都睇唔到緊係比人笑

咩叫視姦

巴打我仲記得你有分享過真人真事甜故

上網查下啦小毒毒

有幾多個係笑個背隻啊

仲有，邊個話我係女，瞓啦柒頭

毒L，繼續ff我係女

More

有重力波

你想睇乜9呀 過主啦

神姦開

第一眼以為玻璃入面有條女 揮手區

大方啲咁望黎欣賞!!!!!!

會 仲好明顯

咁如果有人本身講嘢, 無論對男定係女都係耷低頭, 咁咪...

最on9係明明無望佢對波，又以為望緊佢勁大動作拎件外套遮波
本身都唔係望佢，搞到要望一望佢個西樣

理撚得佢 知唔知
知都照望

唔駛care佢地知唔知
大波妹著得緊身/少布都係俾搏俾人視姦
唔睇多兩眼即係唔尊重佢地既誠意

冇波會唔會望

報咗警未呀，咁大件事

因為唔望波就會kiss

我唔會lor

我得 140cm ，同女仔講野隻眼水平望會望到，成日被人當變態

點會呀 個個女仔都係咁俾暗示 希望有人誠邀佢架喎

我會
唔使好似望波咁老尷
而靚o既笑眼又好可愛.........
(雖則途人o既話, 都係唔方便望太耐)

呢 d 情況我試過大動作擰開塊面
你可以試下, 睇佢有咩反應

所謂miss仲細過我

今日迎面有條女行埋黎
著緊身衫一路dupdup下行過黎
黎到面前作眼神勁自豪咁挑釁我

無屌, 我同個阿叔住得近, 唔方便
但後黎o係街望到呢個阿叔
佢個樣好撚嬲
好似唔 gur 我有大波女朋友咁

其他男人我就唔知

睇黎佢好妒忌喎
佢老婆可能係高瘦平

yes

妳講到好多人望妳
妳話妳無靚過, 真係搵鬼信🤪

我冇講過

會 女人對呢樣野直覺好敏銳

有無女鍾意比人望對波？
又有無女鍾意露但唔鍾意比人望？

好慘 有冇申請津貼

有冇人會望其他人望住條女個波既反應

我成日望腳趾

其實一定知
眼神向下好明顯

但係成日有人著緊身衣 對波突曬出來幼過條腰好多，點會可能完全唔望
有D大波妹日日著鬆身衫，我以前以為佢都係正常身型唔肥唔瘦，但係一舉手扎頭髮就成對波就突曬出來，有一次佢用𠝹波袋，睇到對波好厚好誇張，係我面前企咁耐我邊有可能一直只係望住塊面傾計？
不過佢知道我望佢對波咪好尷尬

就係有人突登日日著緊身衣或者低胸，對波突曬出來比人望
不過佢IG冇相睇到佢對波

65F會遮得住，可能扮成平胸

笑死我

佢望人對波 事後比人影低左 係咪應該佢報警

你是咪65F

知

好明顯只係一件bra俾條斜帶扯郁左

望到有靚女之後會望下周圍嘅男人有冇望條女

大撚到好難唔望

通常隔離好多空位
但係個個男人迫埋離

無可能會發覺唔到。

會知

我十幾歲有一次搭輕鐵
有個肚腩肥佬o係度 gup 女 gup 得好爽
之後我一直 gup 住肥佬個肚腩
望左一輪, 個肥佬忍唔住低頭望自己個肚腩
我即時笑左出黎真係忍唔撚到

你話呢

有時真係下意識
冇心

試過同個ol傾計
個樣幾靚 對望太耐又怕醜
望落啲入面白恤個波形 再落啲就黑絲腳
好尷尬

試過巴士對面坐個靚女
白色超緊身T-shirt 對波目測F
藍色牛仔超短熱褲白滑腳
全程唔知望邊好

有時搭車會望下周圍啲人著咩衫 有咩飾物
男女都係咁 會睇下有咩細節就會望好耐

同fd傾計我都會不時望佢地著咩衫
即使佢企我隔離 尤其係女仔fd會戴頸鏈
會唔會俾人以為我望緊個胸

多撚謝喎
咁你一廂情願俾面人，唔代表人哋要接受

是但啦如果人哋冇反感嘅話，你咪望囉
如果你知自己個樣生得好衰嘅話咁就避忌下。
又或者你可以根本唔care人哋鍾唔鍾意，橫掂人哋都唔可以告你非禮啦，你用隻眼望咋嘛。

啲又大隻又靚仔嘅人通常都好自戀，佢哋照鏡望自己對波多個望人哋對波。

屌你老母

咁著到咁貼身戴個厚bra為咩

其實唔一定係大隻靚仔所以自戀

........而係因為要自愛, 所以將自己變成大隻靚仔
中間經歷過幾多, 只有當事人自己知

被人打係正常
你無被女朋友處決經已好彩

睇到都要扮睇唔到

平先易露點

d港女 你望下佢 都西面啦
所以坐車搭火車 都好驚港女係隔離
一陣屈飛禮 真係慘撚過食屎

想打j

合埋眼一陣以為你j緊佢

放工搭鐵一定狙住D波黎望

不如佢好gf-able

大->單手遮唔曬->費事遮

咁無大志點做視姦師

巴打好大波？

望街
扮玩電話咁偷望

大領平胸一鳥低身會乜都睇晒
大波會撐起件衫冇咁易走光

你話佢唔夠白滑
可能有得摸

扮咩呀大家男人 明既

識玩一定坐樓上左邊車頭

意思係有胸我會望
但係有時真係唔係望緊

好彩我米六，光明正大

我米8
有時向下望忍唔住望

如果識嘅就算唔熟都會即講唔好意思，通常講完大家笑下就無事，唔識就唔理啦，望下你就強姦你咩

記得初戀個陣係地鐵站同條女一齊
然後迎面見到個大波妹行過𥄫咗幾眼
比條女見到然後質問我但我死都唔認
然後，佢嬲咗我

基因影響
科學家解釋係因為男人覺得養育下一代有利

我同你講香港男仔就黎出街都已經係性騷擾

上連登撚狗最開心
睇到佢地人生攻擊就好好笑

咁如果佢eye level永遠都係我膊頭對落呢

望樣又話啤住人冇禮貌
望腳又話腳膠好變態
望波又話咸濕

咁應該望邊？

射d精出黎令條女分心

撞車既話第一個飛出車外

緊係坐車尾啦

係想你消失

如果有個男同事望完你下面先望你個樣，你覺唔覺

邊個國家（五眼同歐盟、土耳其、烏克蘭、白俄羅斯特區行政區同俄羅斯）嘅鬼妹

之前有兩登人講過，港男同港女互屌支共同港共分化香港男女關係（港男同港女）嘅狡猾賤招

之前有兩登人講過，港男同港女互屌(捧chi na男女嘅高登著名大宗屍 "不教度陰山")係支共同港共分化香港男女關係（港男同港女）嘅狡猾賤招

試過係外國旅行著咗條上圍少少緊既裙
夾咗條事業線出嚟
係街頭去到街尾 經過既每個男人都會望一望
連啲女仔朋友都話 男人既本性出晒嚟

有時同男朋友出街著低胸啲
都會比佢話
所以收埋咗個胸了

Btw 覺得有身材露唔係問題
正如啲女會露腰露腳
啲男人露手臂
希望香港人思想都開放啲啦

以前同個師姐出去睇戲 師姐著低胸衫
忍唔住不停望
但係覺得佢會知

不能望不能望

唔識唔怕啦
望識嘅人 尷尬

應該會知的

有咩方法可以撚返啲仔轉頭
望返佢全身得唔得

好
愈望我愈爽
我驚我射埋

一定知
我望你心口你都feel 到啦

人地手望住你個鼻哥窿
突左出黎粒鼻屎
你都發覺啦

仆街，以前我成日望我地啲大波妹個客對波佢地咪實知道

你對D仔邊PART有興趣先？如果無，好難撚返人轉頭WOR
D仔係對波有興趣先做到不斷進擊D囡

地鐵真係好多正野

呢d跟本就係逼你望

諗多咗
佢好明顯知道有人偷拍 企到咁唔舒服 但係又出唔到聲

屌你老母著到咁你想人地望邊到，男人一見到呢d動物本能就會自動吸引眼力埋去，唔想俾人睇就咪撚著到咁啦，其實正人君子都唔想睇，就係呢d 臭雞又要著到咁又唔俾人睇

其實人哋點著你都係望人影人架啦 好似某啲國家敢包到實一實都會望腳 跟住slut shame話個女人自己露出嚟就係畀人睇
動物本能喎 連狗仔都識聽主人講 唔會食一啲未經批准嘅食物啦 你咁講好似講到男人全部禽獸不如
正人君子根本唔會好似你咁講嘢 因為佢根本就唔會理
人哋著唔係著比人睇 著比自己睇
不如你收埋返把口唔好講嘢講到成個強姦犯咁

你係咪有病，我話係望，唔係影，你信唔信都好，我電話電腦一張偷影女性既相都冇，就算見到性感女人望都唔係目及到眼都唔斬果隻。男人本身就係動物，有動物本能，有異性性徵就唔需要經過思考就會被吸引，禽獸不如果種係控制唔到自己衝動。但上面張相個女人著到咁，跟本好多女人都睇唔過眼啦，你露咁多出黎就會有人睇到，跟本就係逼所有男人望，唔想俾唔鍾意既男人望好心就帶多塊披肩遮下，你咁做真係俾禽獸老強都無人可憐

你係禽獸姐
唔好代表其他男人啦

我相信你嘅思想唔代表所有男人 如果唔係呢個世界幾可悲

你真係唔識架喎，動物要傳宗接代就係要有性衝動

戇撚鳩，望下就禽獸

著比自己睇就匿鳩埋自打潛艇啦，著出街又唔逼人望仲屈人望下就係禽獸，你呢d真係賤種臭雞中既XO

你嘅道理同「唔想比人打就唔好係呢啲地方出現」有咩分別？搵藉口嚟justify自己嘅鹹濕行為
寧願話自己係動物 唔識控制自己 都唔會試下尊重女人

你呢d歪理偷換概念，同林鄭d賤種一撚樣，你咪繼續著囉，全裸出街呀笨。就係控制到既男人先淨係會望。偷拍同狂目及，我就無講過係認同，呢d係過份左，已經係算係控制唔到既行為